一碗麻婆豆腐

支那支那支那支那支那支那

增添風味

想食

明串

焦點

中國風

想買隻碗

推

正評俾個碗

手工精緻

廣東料理

廣東料理有麻婆豆腐

Brtween，支那碗

正評比隻碗， 想轉哂屋企啲碗做呢隻

你覺得自己係支那豬咪會囉

即刻查吓間舖喺邊

隻碗好撚正, 邊度有得買

個豆腐真心吸引